港台：12港人案部分家屬接官派律師通知已收判決書

12名因偷越邊境被內地拘捕的港人，其中10人罪成目前在內地服刑。據了解，部分家屬接獲官派律師通知已收到判決書，但對方未有透露內容。

至於2名港人李子賢和郭子麟的3名家屬，正在深圳接受隔離檢疫，預料本月24日完成。據了解，看守所向李子賢的家屬稱，完成「14+7」的隔離檢疫後，可以持有效核酸檢測報告，到看守所預約時間申請探訪。據悉，每月可以探訪2次，待目前在內地的家屬成功探訪後，其他正服刑的家屬將陸續前往內地探望。

至於組織他人偷越邊境罪成的鄧棨然及喬映瑜，據了解，目前仍未知道他們在哪裡服刑。兩人早前分別被判有期徒刑3年及2年，其餘8名被告偷越邊境罪成，各被判囚7個月。